[集思廣益]聽過男朋友最荒謬既大話係咩？

話去還書俾個fd
之後又話係還俾floormate
點知原來係還俾ex

你好靚女

我唔會講大話

咩係微信

假嫁，我想試下係咪真係有人炸嘛
上網搵sp比我發現

好病 啱啱啪左粒感冒藥訓咗
原來去左搵ex

話訓教去左打機

有無諗過點解咁小事都要對你講大話

因為佢習慣左

分手啦

女？邊到啊？睇唔到

咁多男男

同佢講 瞓啦
其實出咗去飲

ex唔俾係friend
唔俾佢又係住同一層嘅

因為你煩啊臭西！

普通朋友

分左n耐